[領養jj]有冇人想養唐狗bb？

非寵物義工 純粹朋友冇ac幫佢問下
一個月大 戒左奶食緊狗糧 夜d補圖

打左針?

幾多隻?

未 可以幫你打埋

得三隻 兩女一男

圖

LM

想養 但屋企唔方便家訪
以前有養開狗 但早排過左身
有無相睇下
Tg:Rc505

唔會家訪 如果可以間唔中影下隻狗狗就夠

可以呀 加我tg

我個fd夜d先影到相比我 等陣加你

留名等圖

Thanks👍🏻

白色係男仔 另外兩隻都係女仔

好得意

唐狗真係好得意又乖

你當2樓係狗幫佢打埋針？

推一推

捉字蚤

想養但屋企唔得

好撚得意
利申養緊一對五個月大

圖呢

Tg me: